# Perbaikan-kata-tidak-baku-Bahasa-Indonesia-dengan-perbandingan-kata-dari-kateglo-dan-colloquial-indo

Penerapan Library Sastrawi dan Metode Stemming dalam Machine Learning untuk memperbaiki kata yang tidak baku dengan membandingkan database dengan kamus kata kateglo